知唔知教會入面邊個職位最臭？

係司琴（cecum)

仆街俾料

好尷尬

？

55

係神父，因為神父專屌人屎忽

李斯

笑4

中大笑話王又發功